真.罷課，係接下來最大既武器，決定運動成敗

如果全香港中學生、大專生，真係在9月發起罷課，講到明，唔搞掂五大訴求，一定唔會返學，將會對香港政府構成超大既威脅。

呢個可能係打開眼前樽頸位，最有效既方法。今日已經係8月9日，如果要籌備，依家就要開始，要大規模的話，就要中學生組織、中學學生會、大專學生會，全力去籌備，大人配合搞「罷課不罷學」。

希望大家幫手推，開始第一波既預備先。
今次罷課係只許成功，不許失敗，係我地眼前唯一既轉機！

推罷課arrrr

pish

推ar

推

幫推

請幫推，推到學生組織全部都睇到

大學生成日都罷㗎啦

2014試過啦

如果平日都罷會有好多老母走出嚟嫁喎
我怕難做嘅係自己人

支持，大人罷左工
學生罷課未？

2014就係因為罷課，之後先有佔領ga
罷課係好勁既武器

係要廣泛而好真實既全面罷課先work!

同埋要中學生做，呢個先對成個社會有壓力
要講五大訴求未落實，社會根本無希望，返學都無意思

所以要依家開始預備arrrr
要做好多文宣同心理建設先得

可以同政府set 1/10做死線，先罷一個月

有限度罷課5日罷2日你又點睇

我怕到時變老母搵仔
唔回應先再升級？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推到有人見到為止

敗你條命
唔好將d 難完成既事同成敗綁埋
唔通罷唔到我地就收皮呀? 咪玩啦

咩意思？

推罷課

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

光復香港，時代革命

港交所都係，成班罷工睇你點交易，個市都開唔成
啲深藍即屌政府都似

其實今次weekend行動
罷課作用就啲細
但可以配合，用嗰啲時間落街站
落區做文宣

睇唔明點解要罷課。
有冇教科書要轉？有冇課程要轉？有冇老師校長要轉？

支持罷課不罷學

點解大人唔做要推d中學生做

錯手負評

幫推

政府有咩威脅
咁厚顏無恥 一定又唔理

出嚟等我哋啲哥哥姐姐教你哋啦

和理非真係好智障，自己錫身怕死又講到自己好偉大乜鳩爭取民意，係呀俾你爭取到民意搏可憐呀，wfc, 港豬第二日又係返工，次撚次搞到場運動散水就係和理非，同班門面既政棍一樣，垃圾。

我平時都唔上堂
罷咪罷

禁錯負評
推

唔返學 短期政府冇損失

呢個垃圾政權
佢唔會理罷課
你自由畢唔到業
對佢來講無咩損失

大專生可以幫手搞補課

一定要set底線 唔好10月1 應該係9月30 冇回應就10月1做嘢

大專罷課真係wfc

唔明超大威脅個點係邊
可唔可以講解下

中學就唔好搞罷課
佢地要考dse

有幾多港豬老豆老母肯先得架

罷緊reg科啦已經

今次再黎真。三罷？
罷工罷課一齊黎
同埋文宣做多啲罷市教育
上次好多抗爭者都係出街消費
(買物資另計）

罷完唔好佔就無事啦

我覺得會唔work，起碼開始時已經要話，9月2日唔返學，比兩星期政府答應五大訴求。
如果2星期後無答應，就罷課到10月1日。10月1日一定會有大型行動。
起碼都咁樣先

可以罷開學試試水溫先

要想辦法說服爸媽們都加入，所以文宣工作一定要依家就開始做
我認同，可能先搞1-2星期，比個死線政府

雨傘經驗，只有大學罷課死路一條。
4年後的今日，我地要進化; 只有一齊罷工，或者同時進行不合作運送先會有成效。

罷課會比到咩壓力個政府？
罷工我理解，但罷課對政府可能無關痛癢

sor，無咁既意思
標題黨左少少，對唔住
應該係話罷課會係好重要一步

罷課係多人手做嘢 但係實際對政府影響冇咩用

push

我諗佢意思係，大人罷左工，而且會再試落去。
學生認真搞罷課，其實係一條完全唔同既戰線。
兩邊都要加油

非常認同，而罷課都一定要同deadline升級結合埋！

唔知港交所多唔多支持運動既人

其實罷課個包袱細過罷工，值得一試

作為一個中學生 而家好好撚多低from老豆老母係新移民
要佢地唔撚返學真係有啲難個撚個都已經係大陸洗完腦落來
我啲同學又政治冷感

罷工罷課

收皮啦 帶風撚

全港一齊罷

罷工（特別係航空、物流、公務員、交通）
罷課（大中小學都要罷）

85罷工政府都無撚理你啦
講到罷課政府會即刻幫你含咁
利申 有罷工

屌咪On9

唔少

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

唔係次次都係最後一戰囉
盡做就盡做

其實罷課絕對唔係問題
問題係啲黃絲中學生嘅藍屍家長

有講話淨係中小學生做？

推！

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

支持 推。。。

支持罷課，但要有心理準備同屋企人開戰

推 咁嘅時勢 仲邊有心情返學

真

支持！

罷課，未回台訴求唔好比佢開學

認真
三罷個日唔好有衝擊
和理非就要和到盡

罷課又係叫你老豆老母簽名型罷課

其實同罷工一樣
要一齊做先得

請比時間醞釀
帶下手帶

確認有幾多自己人就一擊即中

屌你罷課佢驚閪咩，你返學校組織吓發夢好過啦

Push

佢會話唔返學關我撚事，損失既係你地自己

有咩咁勁呀p牌仔
2014輸咗架
政府: 罷課咪罷囉，wfc?
佢理得你啫，今時今日仲唔知佢根本唔當香港人係一回事，係服務緊大陸人而唔係香港人，個腦仲有政府有良知既想法，呢場戰爭係唔會贏

真係好老土咁講 佢地會唔會跟唔上進度

5年前試過 放心 好多中學生唔會罷

差唔多9月 要開始推廣文宣

係 大學生罷唔罷真係冇人知

敎協出嚟吹雞，所有敎師罷課咪得囉！

得罪講句 除咗對學生自己之外
真係睇唔到對社會有任何壓力

支持罷課

要港豬家長肯先得㗎

支持

推呀

推

正苦就係等9月，等學生翻學唔上街

除左罷課，仲要罷教
轉去一個大場地
請人黎公開講課，或者分享心得
做到罷課不罷學

係咪唔記得中學生一半以上都講普通話?

大學一班支拿, 中學生本地人好多都受淺深藍父母壓制, 有難道

怕影響學業既心態同怕冇左份工影響事業既心態一樣
心理關口，因為好多人都認為冇用，改變唔到啲咩，只有少部份人做，最後吃虧係自己

2014冇佢哋罷課國教過咗喇醒未？

cls 政府理得你幫廢青冇書讀

光復香港 時代革命

唔想番學咪講囉

依家重點應該係先考慮點保持民氣入8月下旬吧，否則罷課既作用成疑。

推，推到小學雞中學雞大學雞都睇到

好多中學生阿爸阿媽都唔俾罷課

利申：中三

教育局同學校會好頭痛，大量中學生罷超過三個月既話

14輸唔係因為罷課
係因為大台指揮失當
當初有人想佔尖沙咀但比人阻止
學聯叫人去龍和道 失敗咗又話係fake鳩你哋炸

大學生表示已準備罷課

中六其實大部分課程都讀咗，屋企或圖書館自修就得。
中五就自己決定

罷課上街直到達成五大訴求

罷課不罷學

你攪錯啦，大學生係叫走堂🤣🤣🤣🤣

咩方法都要試!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-社會貪污腐敗

支持

終於講罷課

支持呀

有professor響應就好

唔得啊 完全冇誘因
父母定必阻撓學生罷課

我仲要攞獎學金架

要推呀

突發 : 今個星期日係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

有撚用咩
2014果時大學咪瘋狂罷
結果班蝗就去哂上堂
其他人就開始跟唔上進度
但試又照考
結果搞下搞下去番哂上堂

罷課影響唔到政府
但係影響到三類人：

1. 父母
2. 教職員
3. 內地生

為免父母同教職員反感
我建議先響9月1日（最傳統開課日）
先搞一場大中學生「與父母同行」遊行
呢啲左膠文宣嘢行先
先聚焦返個民意授權
亦都畀到「反對罷課」嘅父母睇
有幾多人同時罷緊課
減低仔女畀老豆老母鬧嘅壓力
甚至畀到個藉口仔女去推搪話：「我都好撚想返學架，但係幾廿萬人罷課喎，所以而家冇堂上㗎喇」云云

第二
罷課叫價要分階段
而且要有deadline
例如9月1日前政府唔回應
就9月第一週靜坐罷課；
去到9月8號都唔回應
就罷課+絕食
去到9月15號都唔回應
就罷課+去機場絕食
務求令到件事一步步升級
迫使父母企到去抗爭前線
到時自然好似八九屠殺前，有極大批父母聲援

第三
罷課一定要同靜坐同時并存
而且地點一定係各中學大學校園
中學生著住校服響操場罷課呢個畫面
可以感染好多中間派、甚至偏藍嘅人
唔好重蹈六四錯誤留守響同一個地點
而且化整為零先至保護到學生
大學中學用唔到坦克
即使係警員進入校園
畫面已經足夠惹嚟國際關注，甚至制裁

最後
定係最重要一步
但係罷課個殺傷力
遠遠不及罷課+絕食
我唔係學生，唔可以代學生選擇一個咁危險嘅方法抗爭
只可以同你地講
卅年前響八九民運膠着的時候
學生亦都係以絕食嚟將行動升級
成功迫使中共談判
雖然談判最後決裂咗，甚至最尾釀成屠殺
但係中共今日仲有冇呢個能耐
我交返畀大家自行決定

幼稚園小學係咪唔駛諗

今時不同往日

絕你老母食，你自己一個絕啦

罷唔到，十成校長龜縮，而且唔俾記者入去影，鬼知罷左乜

罷課

罷工有D行業好似醫生咁，難配合
而罷課無藉口

罷一日成效唔大，罷一個月

幾好, 值得討論

罷

罷一日半日無用，要長罷

班大陸學生咪得逞, 競爭力係晒佢手, 佢地實畢到業架

擺課可以影響到咩嘢？

呢個都係一個方法 全港學校罷課既和平，又一定好大迴響。

我之前都出文講過
要吸引全球同中國內部輿論壓力
其中一個最好嘅辦法
就係將香港呢場運動包裝成六四2.0
外國先可以以人道立場去幫香港發聲

而六四其中一個重要組成部分
就係北京學生絕食

我都心疼香港後生仔要走上呢一步
但哪怕係「民建聯式」絕食
都須要用呢啲方式去升級
先可以將壓力迫返去朿當權者身上

罷課罷工要升級
今次要連罷兩三日

wfc

罷課有noise, 支持!

攞攞攞 靜座操場

Agger
要有deadline

中學生被父母斷水斷糧都似…

同埋佢好唔返學嘅時候可以出黎一齊發夢，好似之前Fridays For Future咁都得啦

坐操場無用 坐各區狗屋門口

唔淨係罷課 而係罷課嘅時候一齊出黎發夢 話比政府知香港嘅未來都無喇 點解我地仲要讀書呀？

一定要罷課

學生哥都唔罷盡真係冇野講
nothing to lose呀你哋

又搞啲細路

你試下大規模到間間學校開唔到課呀
on9 唔好下下乜都話極權就唔理你
一切視乎你幾大決定

支持小學！中學！大學！真罷課一個月

罷課

大學其實好難齊心一致，
好多港豬同大陸生

學校之前考試嗰陣話罷考會0分即刻一堆人唔敢罷

建議罷工先

so?雨革嗰陣理得你呀，罷工，仲要過半港人唔跪地唔服工咁罷就有用，但係唔會有咁多人肯咁罷
佢宜得你班大學生死呀，理得理上唔上堂，反正學費照收

其實真係越講越心酸
唔單止「他們還年輕」講嗰啲話依家付出幾多
其實依家年輕人真係好絕望
依家警黑暴力、制度暴力、上樓問題、乜乜叉叉嘢，係會跟住佢地過人生最光輝嘅時光
我地啲老嘢都叫做港豬過晒啲玩嘅時光，但啲年輕人仲係俾呀媽管住，讀緊書，仲未可以出嚟完全自由噉玩過就要面對自己嘅自由會一下子冇晒
越講越內疚

罷課！

又怕死 但又街罷工走出黎 點睇

罷就一定要罷
但真係唔敢抱大期望
14年第一波已經係罷課 當年政府都未驚過 依家又會有幾驚

香港最重要係樓市股市
罷課對呢2樣無咩影響
但罷工就有

不合作運動暫不能再做

唔同罷工一齊搞 根本冇意思

推到罷課
幫手免費補習

set咗就加埋罷工罷市響應

之前已經有航空業同金融業出咗聲

之後就睇下點做文宣先好

Pishhhhh

其實罷課有乜用？

中學生：會記缺點 不了

呢段片啱你睇

葉建源出嚟講吓有咩行動

推 行動升級

罷課夠和理非喇掛

想知罷課對社會有咩壓力？

罷課不罷學
各位老師照係其他地方教
學生照溫習
避免俾藍絲話擺學生學業上枱

無錯+狂推，依家戰況膠著嘅其中一個重要原因就係大家唔咁跨越自身對「行動升級」以及「共產黨」本身嘅恐懼，挨得過+惡過佢地我地就可以絕處逢生！加油💪🏻

正苦諗住拖到開學大家就散，咁我地就唔好開學

我屌你老母臭閪三毛仔
想宜家一早引哂班人出表態逐個針對
要罷課使撚咁早講定
宜家用飛鴿傳書？

您都岩
唔可以只係大學 要連埋中學
頭一兩星期做先 冇堂上 所以應該大多家長可以接受

罷課不罷學 記住呀 唔返學唔代表學唔到新知識

咪係 罷課只係為搞而搞 唔會有實際效果
留返啲時間做其他野好過啦

唔計中學住，9月後大專開學，住宿嘅番曬黎，每日見面都屌下政府狗仔，凝聚力幾大!

要罷就全港大學中學無了期罷，如果唔係唔好FF個政府會驚

諗定點駁啲撚樣話
「班後生唔想返學啫，心照啦。」

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

有冇得諗？

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？

真心想知罷課有乜用
利申 有嘅會罷

文宣組幫幫手辛苦哂

我唔反對罷課
但想問咁做同2014年有咩分別

Push
要諗諗點搞中學生就真
講真我係中學生我都淆
「下...唔返學」

罷課做下左膠都好
反正大學除左勇武之外仲有一大班和理非
連班prof都係

唔同人有各自嘅顧慮，
有好多人都錫身怕死要搵錢養家，
一家大細等佢開飯。
和理非就係爭取緊更多啲呢班同樣錫身怕死嘅人，
當我地係前面衝嘅時候，
佢地可以企係後面其他崗位support。
後面越多呢班和理非，我地越安全。

不分化，不割席

中學生罷課，啲支国黎嘅老豆老母同離地港豬老豆老母一定出黎鬧「搞事」黑衣人兼叫政府快啲做嘢。所以係一定會有壓力比政府！

罷課唔係唔返學/走堂喎
嗰時啲學生好似係返左學但係無去上堂，改為去禮堂集會之類

罷啦 開學頭幾日都無野做既

[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

無錯

學生罷課有咩用

打仗唔可以講幾多號就退兵。講要講要無限期。

比個限期政府

佢根本就係散播失敗主義，唔係乜嘢犬儒

想知罷課可以點幫到哩場運動？可以點對政府施壓？

中學生會唔會罷到比呀媽打柒出唔到

未開學都推定先

#

最緊要老師同講師都要一齊罷！

呢樣真係一直罷課

真係好憎人成日失敗主義

要踩真係輸咗先再踩好嘛

仲有三個禮拜籌備
推到家長們都合作

Good!

有咩用

有冇諗過係5毛

罷左課咪有時間做其他野, 集會遊行+巨量文宣

有 但唔想搞到自己草木皆兵

廢中只能推post

罷工先夠做，可以文宣埋呢樣

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

我都唔明，踩完有建議果啲都叫有討論，淨係一尾踩根本唔會有咩幫助

罷課罷工不罷鐵

我地已經罷咗工啦 到你地罷課啦

一罷課，中共就驚驚，佢地最驚學生團結運動

正苦 林鄭 一直龜縮, 拖拖拖, 諗住9月開學 D人都唔會上街。
其實9月會將成場運動推去另一個地方 --- 學校

宜家開始推差唔多, 10月1日國慶前 係關鍵
只要動員到支持人數, 絕對比街頭抗爭更有影響力！

大力推 每樣野都要試 唔試點知得唔得
推俾學生教師睇到 要開始籌備

同意

又罷課不罷學
2014年黃之鋒咪搞過一次
又係玩埋啲偏激中尋找中庸既膠野
罷就罷盡佢啦

推
雖然覺得中小學好難全罷
但推定比教育界先
諗下點樣安排學業緊張啲嘅年級係屋企上堂

求求學生囝囡幫手罷

推爆

不分化 不割蓆呀ching 可能和理非唔似勇武咁有即時作用 但你諗下無左佢地嘅話會點 啲市民會咁易接受勇武嘅行動咩？依加最重要係勇武同和理非合作而唔係分化呀ching

..

9月開學就係運動嘅轉捩點

搞罷課的話要開始做定文宣嘢喇

得啦得啦 準備好啦

罷課成效細
但又難罷工
大人多仆街
慚愧

只許成功，不許失敗
呢8個字好危險
衰左就滾雪球

要搞真.三罷，暑假未返學搞唔到

中學生有難度，如果教師肯罷工就有可能

罷佢老母

係唔返lecture去集會
唔係喺hall瞓覺

罷左唔返去邊先
上次就集會 今次就?

Up

一係罷埋工啦

感覺上有D難做到，始終有班人會為左DSE成績而返學

利申：如果有方法逼到全港罷課實支持

叫大人罷工一日都牙痛咁聲，學生罷課罷幾耐？
大專生罷課真係wfc，中學生會有幾多人罷課？

我絕對同意大三罷，但如果最影響經濟既大人都唔會持續罷工，憑咩要求班學生持續罷課？

成年人一齊企出黎帶頭啦

中學生做真係好難 好難

睇唔出罷課有咩用 等比位人入
罷工先係真正有用

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

你班廢青想extend個暑假姐

黑警惡報，若然不報，時辰未到

on9，你擺課有春用。
罷工就話有用姐。

推arrrrrr

推，先生學生一齊罷

講漏咗關於NDS 果部份

NDS 有已經被洗腦嘅人
亦都冇因為打從心底唔鐘意大陸
而想籍留學香港逃離嘅人

只不過呢兩班人
都唔會夠膽同你講，佢支持香港嘅抗爭
一考量到佢地仲響大陸嘅老豆老母有機會被起底清算
就算佢地幾反共，最多只係唔出聲
而佢地響大陸嘅圈子
就會繼續唔知香港發生咩事

如果罷課影響到嚟緊一個學年嘅課程
佢地響中國嘅朋輩同父母
就無可避免需要瞭解番香港嘅事情
滯留響香港嘅NDS 總數大約有萬七人
我當每人影響到100個人
都多咗百幾萬人知道香港資訊
你點知裡面會有幾多係明事理嘅
加上，落得嚟香港讀書果班
響大陸都至少係中產
佢地嘅影響力只會一步步咁摻透去各個城巿入便

班學生返哂學就唔荒有時間啦

中學生好多仲柒下柒下，有啲難搞

作為中學生
仲要就考dse
我真係未必勸到阿媽俾我罷課...
除非好多人一齊罷...

罷完課又要補課
今次死撚緊

香港太多大學學店，
叻嗰啲睬你都on9。

想罷課
但係我就考dse...
我已經成個暑假冇曬心機冇點溫書

利申：一堂都無上過果科反而攞A+

的確係關鍵嚟
如果9月個個正常返學
好快就會令人覺得場運動已經完結
而一開咗學就好難剎停，啲垃圾學校同教畜必定會用成績同操行威脅中途罷課嘅學生
所以真係要快啲達成共識，全港9月罷課

罷課罷工 again

罷課當study leave
大專一齊罷課既話大把哥哥姐姐可以幫你補習

我可以教數學同物理

我都想罷課, 但係下年dse:-

成績本身已經唔好

已經籌備緊

其實點解罷課會對政府有影響？

中學生想擺都擺唔到啦

大力推大力推！
罷課不罷學！！！！！
中學老師好多都唔敢郁，聯個署都得咁少人！！！！！
學生的事自己做！！！！

真心想知
罷課有咩用？
2014都係啦
成班圍爐
唔知做乜撚

老母都走出黎屌埋個政府

推

光復香港 時代革命

慢慢升級
唔係一吓跳到盡

唔明 罷課政府點解驚

如果做足宣傳, 我一定會一齊罷， 但係好驚得我一個

見到8月5日罷工就知
一定要長期罷先有用
佢一日唔回應
都繼續罷落去

真心唔明, 罷課會對政府造成咩野壓力 ? 政府可以唔理罷課, 當睇唔到, 等同政府唔理會200萬人上街一樣, 對罷課唔回應, 可以對政府造成咩野影響 ? 真心唔明, 唔該知道的講比我知。

五大訴求 缺一不返學

建議有限度罷課
LECTURE走堂
中學生一般課室上走
PE走堂
唯所有實驗課堂唔走

你見d大學仲搞緊o camp 就知咩事啦，罷課嘅話佢地點溝女

2014讀yr1日日唔洗番

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔係想灰你，但香港呢班港豬最關注就係錢，所以罷課對佢地來講真係作用唔大

中學生比較難罷課啲喎 9月頭學生會都未有
加上自己又唔係啲名校 學校冇乜凝聚力 咁樣點算好？

過左10月1佢理得我地死
10月1係要隆重慶祝強國國慶

其實我覺得勝負關鍵係機場班人
只要佢哋肯罷工
癱瘓晒兩條跑道
政府一定要出嚟回應佢哋嘅訴求

認真要推上去

罷課點解會威脅到政府先
解釋下？

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

啱啱先升year one我可以點做

勁

有冇可能搵學校職員表態先，唔係個個有錢交學費

咪搞班學生啦，有名有姓，你想破壞流水(身份)的原則？

罷課其實對政府應該冇咩影響？
不過我都g持罷課
佢地成日以為開左學件事就會完
真係too simple

罷課影響有限 最多係有多啲人手
但會流失家長民意 學生都會被秋後算帳

推 有用既都試下先

其實罷課對政府真係冇影響

pu sh

反而影響學生 尤其中六準備dse

撐

psuh

推推推推推推

中學生未必有能力受咁大壓力，何況唔係所有學生都會罷課，對香港影響好細，我覺得未必有效。

推，大家（尤其係大學生嘅你）記得罷課不罷學嘅原則啊！！！

岩 到時d 老母轉過頭黎屌柒我地叫佢仔唔返學 大家都知香港d 老母好多就係中立派 佢唔會理你d 人做緊咩 知會覺得你阻佢仔返學 成唔到材

推呀！

咁耐以黎 條路都唔易行咖 唔通就唔試唔做咩？
--------
有次出黎發夢見過有個中學生好夜唔走 但未放暑假
我問佢聽日唔係要返學咩？
佢同我講佢輟咗學 因為間垃圾學校支持送中 唔讀都罷。

覺得唔work

值得討論 但需要好好合作

加油阿仔

延長暑假

大力推

NDS同腥港中學生會罷課？

借個位，全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

話罷課係最大既武器，然而罷課都只係一種不合作運動，然而不合作運動嘅精髓係要麻煩到政府，罷工可以搞到經濟而麻煩到政府，想問家下罷課可以點麻煩到政府？
如果你話罷課唔係不合作運動，而係一種方法表達學生嘅不滿意見，俾政府睇到民意，但係之前有100萬人遊行，又有200萬人遊行，政府都唔Ｌ理你，想問罷課嘅需要性喺邊度？
家下點睇罷課嘅成效都唔高，影響唔到政府，只會搞到班學生(開名罷課俾人秋後算帳)，唔會為搞而搞，諗清楚宜家場運動個目的先。

Really no harm wor
之前研究出過話九成25歲以下係黃絲

推到全城罷課

你地成年人有包袱 但我地後生仔無啊

自己香港 自己救

咪撚威脅班細路逼佢地啦屌你

最好係高中學生罷
自己溫好過上堂

推撚到仆竹弓

光復香港時代革命

9,10,11/8機場和你飛

支持 推推推

支持

利申2014都罷左個幾月

罷工罷一兩日
罷課就成個月
會唔會對學生有啲唔公平

唔會返學將會對香港政府構成超大既威脅

理據係咩？
罷課影響唔到經濟、民生、同埋政府
點樣係超大威脅
講多啲先有人support你架喎

當年無咁多人支持

我同d frd仲係港豬🐷 而家出哂嚟，同埋前中後都唔少中學生樣既

推啊

係啊 又唔想你地咁
始終香港都係填鴨教育 唔好理高分低能 高分係易搵工

罷課啦

試過都要再做
見到一停共產黨就清算

點做到不罷學？

唔好太睇得起班學生

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

如果要日日集會，而家都可以，點解要等開學後再罷課？

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

罷課要過深藍老豆老母嗰關

真心答
咁你意思係咪不如唔好罷啦

要夠廣泛
要中學involve

之前咁多中學聯署
搵返佢地出黎支持罷課不罷學啦！

推全民罷課不罷學

罷課唔罷學，罷嚟做乜撚？
而家唔係要停止學校運作，騰空人手出嚟發夢咩？

又搵d細路出黎做犧牲
我地d大人做過咩？罷一日工？
你叫d細路罷課一個月，點解唔發起罷工一個月，個影響仲大啦

咁你除左踩之外又有何高見

話你個方案唔work就係失敗主義，仲話係5毛?
你自尊心好撚高喎，完全唔接受自己既諗法有錯誤既可能性，仲話要失敗都試完先失敗?你失敗死咗啦，罷課老師學生全部清算

算啦，唔話得人錯既，一定要讚，活係個虛假既樂觀世界，建議?咪就係繼續番學，同時繼續文宣，繼續發夢，尤其中學生在未有足夠自學能力同真係會自學翻無上堂既知識既自制力之前，更加應該上堂keep番學習進度，因為呢個時間做到既罷課（大學生就無問題，但畀盡你有10%中學生可以罷到，仲要唔係罷一日半日咁少），只係傷到自己，傷唔到人

反正個post都去到中段都無咩人睇，回埋呢次算

85罷工, 影響到香港人最重要既經濟, 政府都係無動於衷,仲反過黎打輿論戰,
罷課最多影響到老師學生,你覺得政府會care咩

純討論, 不割席

gogogo

好過靠啲大人罷一日工咁大把，人唔笑狗都吠

希望真係罷課成功，唔好得少數人罷
當年14年罷課我個班得兩三個人，搞到我地幾個成個on9咁

p

借推

既然民間記者會都開到，我地下一步係咪可以成立民間調查委員會？

有得諗

咪玩啦，14年都罷過啦，佢跟本唔care

你地連做前線既義士都敢唔好同我講唔敢走堂罷課

個人認為中學生罷課陣係對自己老豆老母構成最大威脅
不過都可以一試

唔係學生，幫推

罰課啦同學！！！！！

光復香港

罷課2、3……好似 Avengers

三罷

加油

推！！！！
齊齊來罷課！！！！！

運動勁起上來 DSE delay 一年都得啦

推啊！！！

g持
可以義教

老母未必俾
佢都唔會信我自己溫書

罷課不罷學
罷課不罷教

我都係

成個暑假都未開始溫書
冇心機

衣家唔係勇武同和理非咁簡單
係主戰同主和嘅分别
我地要打嬴老共自己實現5大訴求
定係出賣部分自己,底線同要求退讓以換取短暫且虛假嘅和平
睇老共姿態咁强硬,0371,國教嘅收埸咁樣讓步比和理非?
香港人衣家係思想革命嘅決擇時刻, RED PILL or BLUE PILL

要罷嘅我哋中學生實罷，但問題係學校啲低form好多都係新移民，高form嘅就算唔係新移民都都係政治冷感，會罷嘅只會佔好少數

罷不罷課由學生自主意志決定，尊重學生決定。

發動無限期罷課

如果你地做到，叔叔會好安慰

雖然咁講好仆街
罷課一定易過罷工
持續性都高好多
學生相對大人既包袱都少好多

咪玩喇。

中學生罷幾日學校打去搵佢地老豆老母到時家變都似。
大學/HD/IVE罷課如果學校揸正黎做計出席率唔夠唔俾考試要defer最咪又係家變都似。

罷課成本低過罷工 亦可以話有帶頭作用tim

"d細路都為左香港企哂出黎 d大人黠可以唔支持"

各位學生真係幫幫手 香港食粥食屎真係睇你地

罷 有學生會帶頭 著跟

請大家一定要罷課

我估大部分學生都會

輕輕一推

推啊屌你老母

推
起碼搞到十一啦

點解唔直接搞多次三罷 加 多區集會呢

只能說尊重學生決定
因為場運動已持續升級，罷課作用又唔覺得好大，但有助man powerful就真

文革咩

全力支持

老實， 學生實舉腳讚成， 學校同家長就唔會

無限期罷課 加罷工

向各位學生講返聲，罷課唔可怕架，當年阿叔我中學個時經歷沙士，2，3個月唔洗返學，最後咪又係讀到大學，驚閪咩！

大學生成日都罷

我都係未開始温書，覺又瞓唔著， 如果今次真係輸咗唔知點算la

不斷同自己講一定要俾心機溫書 考好dse
以後大吉利是輸咗都有出路
但係真係冇辦法專心
每次溫書都係開住直播

same

倒不如…

推撚爆佢

推上熱門

推推推

9月2起罷課

support

呢個好堅

仲要係呀妹黎。
眼神堅定到！

我建議八月尾搞多次大型遊行 設埋死線
然後出師有名 升級：真．罷課

勝利方程式：遊行->死線->升級

擬定903中學生大罷課討論

贊成

暴徒大學學生表示

如果五大訴求到開sem都未實現，我要見到大家一齊坐爆百萬大道！

推上去，要民陣搞831百萬人大遊行逼林奠開聲，否則罷課升級！

你唔番學政府會理咩

讀u既心諗
平時都罷開課

第一堂滿人
去到第二堂就無左成半
sem尾直頭人都唔見

罷課可以點樣對政府產生威脅？

個場地可以係機場，睇嚟對家好著緊機場。

風險好大

ppuushh

up

無知一問 擺課可以有咩威脅

還原黃埔快閃經過

罷課冇得正苦話我經濟捐失喇掛
學生哥其實影響力好大架，唔需要妄自菲薄
罷課不罷學，喺學校搞集會係要嘅，老師同學生可以有平台交流，廢事又比班藍絲話我廢青咩都唔做
更好嘅係，培養學生獨立思考模式，留意社會議題，唔利用教育局個濕尻教育制度而培養到我地嘅下一代

幫手推

Strong push